其他線幾時做嘢？

綠色線已經搞掂 其他線幾時做嘢？